誰是臥底題目

好難諗到好挽嘅題目 求高手出題

就出 挽你老母 同 玩你老母 啦

今日有個卧底
第二日， 有個差佬
咁有幾多個人

挽同玩都唔撚識分 食屎啦

0

韓國仔 mk仔